點解美國傳心師白兵冇得到侵侵既祝福, 但比白兵吹撚到明係共諜既肥佬黎就得到侵侵既祝福?

媽呀
我好亂呀
史上對中最撚強硬既侵侵竟然對一隻共諜送上祝福呀
冇啦冇啦,今次國際戰線玩撚完啦, 連侵侵都信個共諜呀
點算好呀白兵大師, 有咩策略可以撥亂反正,令侵侵唔再信肥佬黎,轉移信你個傳心師

比傳心師屌過既地底泥
竟然係日本同美國既地位咁撚高
相反比傳心師擁護既聖人
係外國連一粒沙塵都不撚如
今次香港玩撚完
白兵大師快撚d獻策啦屌

白兵: 肥佬黎係共諜,係偽君子
侵侵: 肥佬黎係一名君子
白兵: 侵侵只係一個遠離權力核心既廢柴
支持者: 白兵又中
旁觀者:。。。

白兵連鍾士元都唔識，就唔該收皮

"You tell her I was told that she is NOT important enough to be on the Treasury sanctions list."

要講到自己乜都識先多人拜㗎嘛
唔使再討論條過氣KOL

13萬人訂閱呀，過氣？

Donald Trump政治bb班

佢地圍爐起家
全部都係熱狗既人